我愛你呀勇武！

如果冇你地set roadblock守住
一定勁多冇gear嘅和理非食煙中彈
多謝前線

推
有twitter 推英文版

luv

無嘈 爽到 如果唔係block 住中環站 啲狗衝哂出黎

啱 好彩有前線
和理非入面有老人家有細佬
遲少少散水就出事

多謝前線 我愛你地

至弊啲和理非成日慢慢黎
屌你無做個阻到勇武嘅和理非得唔得

我見到 一話跑走個陣
就會有和理非話慢慢行 唔洗急